啲藍絲點諗

相信好多死廢老藍絲都因為武漢肺炎無工開
其實佢地係咪仲覺得政府幫到佢地？
好想知佢地點諗

班藍蛆就算中哂肺炎係地下典下典下都剩係會識講支持香港警察 多謝阿sir
所以問佢地諗咩都係哂氣 因為本身係冇思想